是日早餐

第一次開飲食Post

電飯煲Pancake

係 我好懶，唔想洗咁多架撐
電飯煲簡直係最偉大發明，整Pancake又唔會痴底

有冇食譜？